不得不承認 時代真係幾好食

不過凍奶茶好撚甜

我刀覺

蕭生

飯幾正

好似我屋企隻lucky尋晚餐飯

個汁幾正

你呀媽叫Lucky咁型